小朋友在網吧打飛機被發現

如果唔畀人見到條丁算唔算打丁?

CP

最後

佢個朋友有義氣 即刻搵身幫佢擋住

公然打丁 隔離位果啲若無其事

有個好基友

啲泰文歌做乜鳩

屌最後個眼神

唉仆街喇